Gen8 I7 notebook 邊部好?

hp pavilion 15 : 15'' Mon , no ssd, 940mx graphic card = 7999$

Inspiron13 : 13'' Mon, 256ssd, no graphic card = 8699$

呢兩部得唔得, 仲有無其他選擇?